(突發)澳洲總理擬數周內取消維州與中國「一帶一路」協議

澳洲總理莫里森表示，維多利亞州與中國簽署的「一帶一路」協議對國家沒有好處，可能在數星期內取消。

莫里森接受澳洲傳媒訪問時說，至今都看不到協議的好處和要付出的代價，他坦言希望所有與外國關係及協議，都符合澳洲聯邦政策。

中國外交部發言人趙立堅近日回應時說，希望澳洲客觀、合理地看待這類合作，不要再破壞雙邊關係，應該多做點增加彼此利益的事

好難捉摸

外交部發出嚴正聲明：

中國外交部發言人趙立堅近日回應時說，希望澳洲客觀、合理地看待這類合作，不要再破壞雙邊關係，應該多做點增加彼此利益的事。

拜登太廢, 其他國家見到覺得自己有得做大佬

世界交比你

MAGA！

make Australia great again！

America 呢啲濕鳩國家就由佢亡國都冇所謂啦

下一步係退RCEP，果頭簽完就搞人

澳洲喎

CANZUK

melbourne又lockdown, 已經好多人屌老母

多得trump幾個月前落定指示

澳州而家執政黨係右派

澳洲邊有右派，只不過喺冇咁左

你岩 而家由BJ領導五眼

BJ: Iam coming!5

侵侵有遠見 交咗棒比英國同澳洲

原來 MAGA 係咁解 侵侵又贏

【Now新聞台】美國總統拜登本周五將參與七國集團視像會議，與成員國領袖討論新冠疫情及對華政策等議題。

這次是拜登就任總統後首度參加國際會議，白宮表示，拜登將跟與會領袖討論通過加大投資增強七國集團的集體競爭力，以及更新國際規則，應對中國所帶來的經濟挑戰。

拜登並會透過與全球主要經濟體領袖會晤，共同商討如何應對新冠疫情和重建全球經濟。白宮指，拜登屆時的重點將放在協調疫苗生產和分配上。

今次視像會議由英國首相約翰遜主持，也是去年四月以來七國集團首次會議。

美國過主啦，廢到一個點
等CANZUK上吧啦

返你個紐約慢慢食大麻屌西

美國收皮啦，等英國佬做大佬好過。
拜登？我老西都唔信